正式宣佈愛華頓係新BIG6

強勢加盟

今場你打得唔差wo

樓主地標戰勁到

個射手生性D應該有助攻

反JAMES個班潛撚到地核

我占勁到 7號敗家 唔係有assist

呢個真

連二級前鋒都可以有咁多埋
D傳送一流
你操返體能又可以上返可以一線頭中場

埋門

人腳係勁嘅
不過都係睇多幾場先啦

個射手廢撚到

一開頭英超第一場迪馬利亞同奧燒都好似超曬班,結果好快就比人摸熟曬

支持樓主

大佬,皇馬個班射手同阿狗曼狗比..你無撚野呀!?

廢到撚仆街

雖然迷占，但只係贏左一場波，吹到話新big6就太誇張

反占撚應該唔睇德甲

@會員ON撚9

劍指英超

big7

季尾又做返爭降班分子

仲有leeds

拿卡仲要第二快破入球紀錄 結果

早幾年莫拉達 拿卡同好似盧卡古齊齊地標戰入波

到最後3個都踢得麻麻

樓主ON撚9

點解唔打返10號位

四炒摩狗垃撚圾

sor隊友
尋日哂左d靚助攻
下場會入番

下場你坐櫈仔啦

咁多個占屎
最靚仔同最正氣（個樣）就係樓豬

最勁呢

其實盧卡古唔錯

呢20,000,000絕對可以改變愛華頓嘅歷史
Jrod同恩師重聚希望可以打返佢以前喺皇馬嘅水準
其實如果你睇返佢以前啲數據真係唔差
完全feel到佢打返一個細啲嘅球會反而自信心返晒黎

聽聞好似免費

反占又輸

係得皇post班傻尻反james

幾多年未試過咁威

我占carry

又carry

樓主超𠹌勁

我占！

邊隊out？

利市二哥等左30年終於捧到英超，
但係有隊BIG6，或者已經唔再係BIG6，等隻足總杯都要等左30年。

係

直情係冠軍啦

紅牌冠軍?

489放晒啲垃圾比愛狗

巴個班水貨放俾痢
到時踢得差又要斷腳 不了

利市2弟

摩二季真係唔好睇少
唔聲唔聲上到次席

。

其實踢得唔差既 仲有機會追

希望打和

笑

J洛（已切）

多謝燈愛記

獌狗out都未到你地拖肥閪啦傻閪沾狗

傻閪

樓主分析下

講2句

紅牌榜big1

你就真係潛咗落地核

樓主縮咗去邊？

big？邊撚到big啊

BIG 6廢？

推

hi樓主

又話沾屎好勁
又話有說明書

光頭佬唔用廢占占真係有原因

蓋sir

樓豬

仲係big6

輸一場就抽我地愛記水
利迷小器到

Big 6?
邊撚到big？ 定係邊到6撚big?

曼聯都贏唔到仲話做big6

一開波贏三場就扮大佬打耐左就變返中遊

出嚟講野啦 樓主 屌係老母

你諗多咗，贏唔到獌先係BIG6

英超愛華頓又窮一場

垃圾都贏唔到喎

.

蓋清

大賽隱形就出少句聲啦

迷占黨又比人bin c

?

黑完利物浦之後冇運行到而家

樓主出黎講兩句先啦

愛華頓係勁嘅

是

囉